準備好臨時立法會復辟未？

既然立法會選舉延期
一於攪個臨時立法會選舉啦

因為衛生問題, 要隔開坐, 我地只會叫 42個人返黎

係台灣搞?